歐盟與中國開會 眾議院外交委員會共和黨領袖麥考爾呼籲歐洲與美國一道為民主而戰

資料照：美國國會眾議院外交委員會共和黨首席議員邁克爾·麥考爾眾議員

華盛頓 —
星期一，中國總理李克強、歐盟委員會主席德萊恩和歐盟理事會主席米歇爾將舉行一次虛擬峰會，討論歐盟與中國目前的關係。美國眾議院外交委員會的共和黨領袖麥考爾議員發表了一份聲明，呼籲歐洲盟國與美國一道為民主而戰。

麥考爾議員在眾議院外交委員會發布的這份聲明中說，““明天歐盟理事會和歐盟委員會的代表與中國共產黨的代表舉行的會議為我們的歐洲盟國提供了一個機會，詢問中國共產黨為什麼向世界隱瞞有關冠狀病毒的重要信息。世界有權得到答案。

“這次會議也為我們的歐洲盟國提供了一個機會，使他們能夠為中國人民的民主和權利挺身而出，特別是香港人和維吾爾人。現在是時候讓我們的歐洲朋友們充分評估一下，他們想要與一個殘酷壓迫本國人民、同時努力破壞民主價值的政權有多麼緊密的聯繫。”

麥考爾議員在聲明的最後說，“上週，歐洲議會同意，如果中國推進實行新的國家安全法來限製香港的民主權利，他們會考慮把中國帶到國際法庭前。“

德國婆繼續奶支

德國婆好似做埋今年？早排聽講話佢個內定接班人收左皮？

前排希望afd撈得起

不過上一年afd居然係反中議案中宣佈投共

所以近排手足寄望於Der grunte

Push

連燈：唔放核彈都係跪，又奶

現在是時候讓我們的歐洲朋友們充分評估一下，他們想要與一個殘酷壓迫本國人民、同時努力破壞民主價值的政權有多麼緊密的聯繫。

好型